天水圍疑似偽黃店 茶星人

天水圍茶星人疑似偽黃店
最近見到好多post都話偽黃店多左，而其實小弟一直都少少懷疑茶星人係偽黃店(上過黃店榜)
-大家可理性討論一下

小弟發現其實尼間店好似根本冇咩做過d咩好黃店既野，一開頭佢8月個時係有罷工的(最近都有)，果時我都以為佢係黃，覺得幾好有支持香港，但係漸漸我發現佢除左偶爾罷一次工外，好似都冇咩做過d咩實際既野，感覺都係表面野，主要係最近發現因畀人當係黃店，吹到話係極黃，多左人懲罰就留意左一下，之後發現其實除左罷工，係杯到寫左香港兩字，好似又真係冇做過d咩，捐錢又冇（當然有可能私下有）連儂牆又冇，派水又冇，主要因為尼間店係都算最近天水圍警局既一間珍珠奶茶店，大家都知最近天水圍警局都有好多TG放題嫁啦，但係尼間店都冇諗過會放箱水係店前，幫下手足洗下眼都好呀。其實睇佢店面唔講佢係黃，我都唔覺。冇明顯上睇得出，d藍可能都會光顧埋，唔排除想食兩家茶飯

有時經過見到d員工得一兩個人忙到成隻狗吟，但又吟多人懲罰佢，真心覺得辛苦。之前早時都幫襯過幾次(但覺得唔太好飲，之後都冇去啦）見到佢地好辛苦，大熱天時好似話個冷氣壞左熱到d妹妹仔流曬大汗，又見佢地要一邊食飯一邊做野吟，有時都吹過水下，但對話中感覺到員工係黃，但老細未必，佢哋都唔方便講吟多。之前天水圍出事既夜晚都見到d員工好夜都仲係到，冇見到老闆，好似冇畀佢地早收工吟。其實係正警局附近，個店口又係對出開，tg放到黎，真係唔方唔香死人，但個老細又唔早d叫員工收工？唔通冇留意到各台直播？可見個老細對近況既關注度

其實都唔才想有d偽黃藉兒家時勢呃d手足既良心，食血人饅頭我都唔太知其實黃店既標準係咩，但係如果只係做尼d表面野就係黃店，吟當我冇講過

小弟係講返自己既眼見所聞，如果真係唔係偽既就講返聲sorry呀

藍黎

屌？真係嫁

真係要查證下，推到店主出聲

人地一句你就信？

就係想問下有冇其他證據

人地扮黃咪由得人地扮囉，
寧縱冇枉，
黃色經濟圈都係想令多啲商店變黃啫，
扮扮下發現黃係有着數，
真係變黃都唔奇

黃店都要捉鬼

有罷工
可能有
好似有

拉

拉 傻閪post

拉

尼尼尼尼尼

呢間黃

有捐錢 你無留意only

自己上Facebook fact check 啦

339954
得一個post

拉

分化狗

吟我可能真係我誤會左,sorry

罰你聽日請屋企人飲

起底 完

你覺得真係要有實際行動公開表態捐錢嗰啤
罷工真係可能只係反正生意差 慳返一日人工嗰啲藍老闆

我*

其實兒家好多店都係吟，扮黃就有生意，但係樓上都話吟樣可以擴大黃色經濟圈都好？
其實間店我之前都上網查過的確係冇公開捐錢畀星火果d，但琴日見到有飯卷？算係捐錢？我都唔太明個標準
但大家都話係黃，我諗應該都係

冇捐錢比星火就係扮黃咁好多間都係
好多間餐廳只係張單有香港人加油呢啲口號已經分為黃店

佢依家有罷工（仲要8月5時都未有黃店呢個概念） +飯卷 你都仲要jer住晒

又話好多間店都係度呻緊黃就有生意

p牌仔第一個post就講呢啲 好難唔懷疑你喎